陳同佳殺人有大屋住，港大教授殺人坐終生

佳哥勁到

佳哥奶左林鄭個閪同含左習帝條丁先有得住大屋

陳同佳只係偷用潘雞張信用卡咋